獌迷熱狗互含合照絕密公開

乜撚野黎

8吋fail左啦
16吋就差唔多

好似好好食

屌

認真問邊度黎 想食

黃埔

好耐啦 個老細一開始自己po上高登打手扮食評呀嘛

推